見過最痴線嘅耶撚做乜？

我見過
係觀塘廣場對面條馬路
紅燈：神愛你們
綠燈：唱 馬路如虎口，交通規則要遵守～～

甘願被人釘落十字架到

細個個時試過有個耶撚係我屋企門口，㩒我門鐘傳教 我又真係隔住個鐵閘聽佢9up左半個幾鐘

一個月內識有兩個人死咗
有個耶撚frd話好彩佢哋都信教
可以喺天堂相聚

年年去4C

利申:去過幾年 做過第七人
但去咗幾次 越嚟越發覺班人唔對路

破處

摩門教黎

細細個 星期六朝早8 9點有人拍門 (住私樓)
係度問我信唔信世界上有鬼
講講下變左講神 講耶穌 仲塞左幾張傳單比我 話會再上黎
好彩之後冇見過佢

但係又唔似係想爆格 視察環境果種

4C去過一次真係不了
冇得過夜日日要搭幾個鐘車
早就應該執咗去啦

話自己聽到耶穌同自己講野

幾個月前斷纜。對住記者大笑話好在跌死的人不是她老公，很開心，感謝主。

朋友去超級市場買到d平野
買完之後話感謝主比佢買到d咁好既野
我：黑人問號臉

點解你知係摩門？

唔好摸我度門

有次比個耶撚捉咗返靈恩果d 教會
祈禱成班無啦啦唸咒語話呢d 係說方言
跟住有條友鳩叫一聲趴低咗，個牧師話聖靈擊倒佢
屌你老母中風下話

係黑社會葬禮到一腳踢尻個黑社會大佬

搭緊小巴向小巴佬傳教

記得個陣中學係扑野家食飯食唔晒，我想走個陣，對面個耶撚開聲同我講盡量食晒佢，因為係神賜比我地嘅食糧，浪費食物係唔啱，咁我真係好飽，同埋都係得返兩啖飯左右，咁我冇理佢就走咗啦

點知佢追出門口問我有冇興趣返教會，我同佢講屋企信佛，佢問我咁你自己信唔信，宗教嘅自由唔應該因為屋企人而信，咁我駁鳩佢咁你都唔好迫我返教會我好忙，佢又駁我佢自己唔同，佢係引導我去信，屌最尾派咗張卡片比我叫我考慮下，好撚癲

我試過中大食lunch，有人無端端走埋嚟傳教
我當時覺得冇所謂，就同佢地講宗教議題
依架諗番起我其實當時幾戇居
做乜要同個耶撚傾咁多嘢
直接走人咪算
其實班耶撚都係想r人join佢地啲活動
但係我唔想去

有精神病啞左成年
係fb打千字文話感謝主俾個挑戰佢

以前讀書時期 暑假冇嘢做可以去吓
家陣就算有時間 俾埋錢我都唔撚去

屌你老咪

唔可以返馬會

好樂觀啊...

推

真人真事 係大學見識個同學
因為追得切部升降機
入左去之後大叫：「咁都被我追到！感謝主呀！」
之後係到低頭禱告
心諗都痴鳩線

或者耶和華見證人

因為係佢地做法

企喺馬路口
「有天堂...有地獄...」

返緊工 起初唔知佢地係耶撚（兩條中女）
所以上去service
介紹緊嘢期間 其中一條中女開始轉移視線
問我地返工辛唔辛苦 咁我禮貌上都要寒暄下
點知愈講愈唔對路 又問我做人辛唔辛苦
又9up世間真係多苦惱之類嘅說話
依刻我醒覺佢地係黎攪事 但已經太遲
佢地同時拎出‘神愛世人’嘅小冊子塞左俾我
仲係咁追問我幾時有時間去教會聽嘢....wtf
最後我扮要忙其他事先打發到佢地走
之後間唔中仲回帶搵我又想cap 我返教會

我都有個朋友係咁，
佢本身有男朋友
信教但多p後門制服綁繩野戰，做齊

佢有次飲醉無啦啦打黎講一大堆咁既野

奉旨喺法庭偷拍

摩門教唔會上門 上門個啲叫耶和華見證人

誰人受痛苦被懸掛在木頭

訓教

屋邨拖馬準備開片

罰學生抄聖經舊約加新約一次

個晚會

打飛機都唔得閒

真係黑心到極點

街場踢波，開波前對面七個企喺中圈祈禱
心諗踢緊街場跟隊咋喎，快撚啲得唔得

我個fd打親飛機都祈禱

暫時係上我屋企禁鐘傳教 兩位女士
耶撚 我

你好吖！
um
呢位咁有活力嘅年輕人 唔知我地可唔可以彼此傾計了解吓呢？
um... 我地好似...
你有冇搵過祂傾計呢
哦...喔！你地係黎講耶穌！（心底果句係哇屌）
之後唔等佢講野 我直接講咗句
唔好意思屋企拜觀音同祖宗 唔信耶穌 多謝拜拜

見到佢地仲想講野
但我果日唔知趕住做咩
直接閂木門仲要「嘭」一聲
事後自己都覺得冇禮貌

中史讀宗教史 對利馬竇同馬禮遜幾有認識
有時真係想搵個耶撚討論耶教歷史
不過唔係利同馬啲好野
而係中世紀嘅異端裁判所、明清教案、禮儀之爭 其實仲想直接問佢屋企冇祖宗神主牌有冇比人話過係滅祖欺宗

小學畢業有福音營，迫你信教，唔信就問你點解，之後捉你去傾計傾到你信為止
如果你問耶撚d佢地都答唔到既野，佢地就會話試探上帝係唔岩架

前幾日我試完

感謝誠仔

耶撚好鍾意喺人有白事時傳教
貪佢心靈脆弱易中招

入法庭影相

某亞洲城市既地方官員

你痴線啲

返工長期開住Youtube播耶撚歌，過嚟問我啲嘢點做，我remote佢部機，唔小心撳左佢個chrome出嚟，播到勁大聲(我部腦有迷你speaker)

成個office

條耶撚：

我：

摸門釘教

上次某巴打個post 耶撚老母比人呃左幾百萬
人地send左耶穌相比佢 佢就信咗人地係神嘅使者

當全香港最成功個個人，即係李嘉誠，都係好誠心既佛教徒，你就知道其他耶撚都係痴線，夠膽唔跟誠哥頭？

霑叔

唔俾人燒祭祀

我都覺，搭車搭到個人好頹，夜晚懶係high咁

無

中學聖誕聯歡唱鳩歌
歌詞同首歌完全唔啱音

有個牧師同班洪興仔好Friend
成個叫人放下屠刀立地信耶穌

掃9第二個親戚個佛壇...

去6XX 靈X堂參觀
成班崇拜上哂身咁 又叫又喊又盛 打仗咁
嚇到想即刻走
事後知原來係靈恩派 但都接受唔到

返工就遲到,死耶撚拉住我傳教唔比我走,叫我同佢去一去教會先,最後糾纏左兩分鐘左右忍唔住屌柒佢先肯放我走

點唔對路法 我都去過一兩年

我都試過，個時屋企得自己一個，記得係兩個女人講左好耐其實自己好驚，從此之後對耶教好反感
最恐怖係佢隔幾日再嚟 好在我老母怕生保閂門無理佢地

same

冇料又去選特首

每個星期都嚟拍門，本身諗住敷衍下佢就算，有一次心情唔好攞佢嚟鬧心情即刻好翻晒

More

有咩更慘嘅事

舊公司搞event
有個肥婆manager完event話感謝主令我地個event順利完成

番到公司話其實唔係好順利開問責大會屌鬼

之前中學個時俾個frd拉左返教會，本身見星期六冇野做咪返去玩下，但係耐左就覺得班人越黎越撚痴線 有次我生日，叫左條女上黎屋企慶祝，班耶撚個阿頭打電話黎話想上黎我屋企同我慶祝 我話唔洗之後好婉轉咁收左線，之後過左唔夠2分鐘佢又打電話黎話已經黎梗 我即刻係電話到屌柒佢老母，話佢冇啲尊重，之後班耶撚就收左皮冇再搵過我

信教仲唔夠黐線？

我發覺班耶撚係要逼到人屌柒佢地先過癮

個陣女朋友比唔比你扑？

同事黎既

廁所排隊個時係度傳教
自己去完出黎唔走
企係廁格出面啲人一出黎就講經
後尾發覺太逼就去左洗手盆格離同洗手既人講
又拎埋抹手紙遞比佢地
然後lunch time係office pantry捉住啲part time小朋友
人地叮緊飯或者食完洗碗就係度講
有時經過佢個位會祈緊禱

利申: 無同我傳過教

去過福音camp
d人好似撞晒邪咁捉住你
講聖經 又講耶穌做過乜
勁恐怖好似撞鬼咁
想走都唔比你走

屌我都試過
係咪一個女人黎

lm

試過同個同事收工一齊搭小巴走
開咗車我突然勁肚痛要去廁所
我叫佢幫我嗌前面有落
佢竟然話唔洗 幫我祈禱就OK
即刻閉眼 "願主拯救佢脫離肚痛.."講一大輪
我屌出聲就落車搵廁所
痴撚線

親戚真人真事
信左教之後要剪相 剪走啲死左嘅人

聽到上帝叫佢參選同上帝判佢無罪

我都去過幾年 發覺愈來愈紅 痴線

去台灣旅行等緊巴士個陣有個女人捉住我叫我試下同主傾計，感受主的愛
個女人話：來，跟我一起說「主啊！」
：.....

佢嗌主啊個下真係好撚有感情

成日都想問，點解唔索性整個營會出黎過夜訓覺

我係你就笑到瀨撚埋

我讀大學果陣得自己一個係campus行就會有啲耶撚走埋來同我講野，通常都係pair著咁行埋來揾我傾計，都試過成三四次，第一次我咩都唔知就坐係到聽佢地講咗成半個鐘耶穌。

之後有一次我唔開心自己走埋一二邊喊，又有耶撚行埋來，我果時心情真係好差仲要行埋來同我傳教，佢問我有冇時間聽下佢講，我一句「我冇心情聽」就打發咗佢走。

佢覺得一個喊緊嘅人就會容易啲信教架啦咩，係到話呢啲係主俾你嘅挑戰就會令人心情好啲架啦咩？on99，好撚煩囉真係，成鬼日行過來傳教，我要信就信，唔信你迫我都冇用架啦。

有無手足溝過d耶閪 引佢扑野由守處變淫底求你扑佢 道德崩潰

乜撚野都感謝天父
去泊車有位又感謝
去到食野有位又感謝

香港最大嗰個campsite好似係烏溪沙
裝到800幾人
但4c幾千人
執咗去就啱架喇
聽講真係就執

唔同男朋友做，話唔可以婚前性行為
轉頭去party,比其他仔食理隻豬

拆散d情侶/叫人唔好一齊
利申 受害者

公司俾完order我接個客
咁我早左15分鐘到酒店接個客
因為接完送到入機場我就收工

之後佢一上車講句感謝主 司機你提早到

我心諗
我提早到係想早少少接到你入機場我就收工咋

聖經堂miss話去掃墓都係拜偶像
咁聖經又話當孝敬父母

差件就可以踢波

話出賣耶蘇係神既安排

好似拆散晒唔再搞到咁大，冇計啦上年講錯野啲人feel到佢地愈黎愈紅
其實都幾危險下，一個聚集咁多年輕人既聚會滲入呢啲紅色思想

唔派同收利是

佢哋感謝緊主俾佢哋搵到街場踢波 無計

喺我睇緊呢個po嘅時候打黎講經

耶和華見證人

有friend都試過 聽見都覺得陰鳩公
聽我個friend講同佢男朋友係小學到依家，感情好深厚
但教會有個老姑婆成日鬧我friend發姣識男仔，又試過打佢一巴，叫教會班女仔互相監督，唔准拍拖
成撚日叫我friend當佢面send分手千字文msg俾男朋友
好彩個男仔知到有隻痴線閪係到搞亂檔
先無話嬲，同埋幾體諒我朋友
個痴線閪仲用教會啲奉獻金自己去歐洲旅行
個friend無再翻教會，但佢有個孖生細妹已經俾個老姑婆洗腦，買好機票family trip都因為個臭閪話要出活動而cancel，又分化人地兩姐妹感情
搞到我friend依家好少同佢妹講嘢，分享自己嘅嘢

呢個係我自己嘅經歷
自己一個人起商場食完飯就翻屋企
點知有2個耶西同1個耶撚截住我，包圍式咁荒死我會捐佢褲浪走

=兩個耶西
=耶撚
=我

：小姐你信唔信耶穌㗎？
：唔信。唔好意思我趕時間走
：咁你就要聽我地講喇（下刪1000字，因為班柒頭又羅馬天主教開始講），所以你睇聖經入面幾多奇蹟
：咁又點，啲奇蹟又唔係發生起我到。又無科學認證。有人話呢啲係真嘅，先好同我講嘢
：咁你即係唔信我地唔信耶穌啦？（用啲威脅嘅語氣）
：你話世界係上帝造嘅，我同你講我信盤古初開用自己身體創造天地日月，或者人死後根本去唔到天堂，可能佢地企緊起你後面
之後佢地呆咗無聲出，我就推開佢地走咗

講粗口

應該耶和華見證人嚟

摩門教係着老西喺街度行隨機搵人講道，多數係識講少少粵語嘅鬼佬、海外華僑嚟，不過見有巴打話過係鬼妹帶埋佢入摩門教嘅堂會裡面

扮處

派完帽再祈禱話主會原諒佢

同個信基督教既朋友係m記傾計傾到慶起講曬粗口
傾計內容透露過我朋友信教
比格離個耶撚聽到行過嚟拍我地枱
鬧我朋友信教係唔比講粗口

某將軍澳教會牧師有老婆仔女，同女秘書搞埋。
某長沙灣教會，要出示糧單，每個月比10分1人工做會費先可以入會
仲有好多正野
利申: 細個返咗10幾年教會，乜人都見過，而家一聽到基督教就好撚反感

有次係青衣海旁hea行，有幾個耶青以為我有心事唔開心不斷叫我入教，我搵藉口立即走人。

朋友信教平時食飯前都會祈禱，星期日又會一早去聽禮拜。但另一方面佢又會去浦，成日轉男朋友。

十一奉獻真係最撚戇柒鳩

呢個好笑 順利就感謝主，唔順利係咪應該屌柒返主

呢個真係

淫穢聖母像

屌講起真係嬲
公司有個大project
成班同事日日ot ot左成個月
本身間公司ot無補水架喇
到完左個project公司真係賺左呢單生意後
老闆竟然係公司group感謝主
屌佢老母臭閪

上帝報夢叫我選特首

明明係天主教 叫咩上帝

同我講有冇諗過你下一秒就會死，然後因爲你冇信教，所以會落地獄 所以快啲入我哋教會，一齊上天堂啦！我同佢講屌你老母，係都你死先，痴撚線，咒鳩我

搬屋遇到好多困難 例如d家私好重搬唔郁 佢話係神比佢既考驗 考驗佢係咪真係有能力搬出去 打左幾千字講神點樣考佢搬走

新蒲崗都見到

叫佢選特首

叫佢庭上偷拍

屌之前都俾同學水撚左返 話去睇個話劇 心諗應該冇乜野
點知去到睇個個又9叫又雙手舉向天 成個邪教咁 最撚on9係佢地會派啲芭蕉葉俾你揮舞 屌你老母我就咁揮左半個話劇 完左仲問咩一唔一齊開組食飯 屌佢老味即刻扮有野做走先
之後仲一直叫我返 我話我信佛都唔會信耶穌 一路都扮唔得閒 好彩佢識趣自動收皮
耶撚根本係虛偽的代名詞

個Eva講嘢真係好廢

你仲痴線喎

佢地好興開組踢你入去 之後多數都好煩走唔甩

你下次同你講你係天主教都得 有d會好激氣

佢唔去埋一齊相聚

年年主題都一樣 舊酒新瓶
基本上好易估到佢地講乜
而且樓上有人講咗 變紅緊

係清真寺出面唱聖詩
我諗呢單新聞多數人都有睇過

之前係七仔做收銀
佢買左廿三蚊野
係散紙包度岩岩好有三蚊
之後係度話感謝主

有幾個耶教人拍門講聖經
嗰時仲細個 坐咗喺門口聽，冇開鐵閘
後尾逢星期日四點就上嚟”討論聖經”
同條撚樣讀經文
曬撚曬啲時間
條友仲成日遲到
後尾直接block撚咗佢whatsapp就算
佢都冇再揾我

我識個公廁年年都去

有個同事成日同我講信佛嘅人都係魔鬼嚟嘅 觀音佛果啲全部都係魔鬼化身，又日日話咩就嚟世界末日 上帝要清洗呢個世界

之前做地區工作，咁岩有個街坊係受影響居民，所以黎我地到傾計。一開始問佢叫咩名，佢諗左陣，話叫佢做天使。我心諗個下
之後再同佢傾下佢近事，之後佢冇啦啦問我
佢
我
：有冇信耶穌你
：冇呀
「做咩唔信耶穌呀！」
我個下打左個突，但我自己冇咩宗教信仰

：「冇呀冇接觸咪冇信囉，不過我老母就信佛既，佢開佛堂。」
：「哦…唔怪得知啦…睇見你個氣場都有啲特別」
：「有咩咁特別呀？」
：「信佛既人通常都有個特別既氣場，不過信耶穌好好架！」
：「我冇宗教信仰既，係我老母信佛既姐」
：「原來係咁…不過有日你阿媽都會信耶穌」
: 「點解既？」
：「因為佛都係耶穌造出黎架嘛，佛就係呢個層次，耶穌就再高啲，所以有一日你阿媽都會信耶穌。」

嘩屌你老母我個下忍笑忍得好撚辛苦，
後尾同同事講翻原來之前佢地洗樓洗到佢個戶都俾佢傳教傳左成粒鐘先俾我啲同事走

有個女仔fd係耶撚 但係同女仔拍拖
佢地16 17歲一齊 都拍左5 6年
據我所知佢地最多都係攬下錫下 冇做進一步既野
呢排分左手 用到自己係耶撚呢個藉口話分手
話咩冇將來 話一開始就唔應該同女仔一齊
但係條女分左手一個月左右 就同左個男仔拍拖
個男仔聽返黎係成日去蒲 成日食女
依家仲日日係條仔屋企瞓
仲已經一齊去左旅行
條女耶咩撚 西痕就西痕啦

個同學之前成日同我介紹組入面啲人 心諗關我撚事 打死我都唔撚入
佢地冇再搵我啦 係嗰次一去就有個耶撚扮哂熟咁問依問路 又交換電話 嗰陣怕尷尬俾左佢 完左係咁whatsapp我話一齊出嚟食飯 我全部都隔半日先覆 煩左我幾日佢都自動收皮了

有個撚樣用神既名義賣保險

4C唯一可取 係識其他教會女仔

以前返左一年教會
入面有一男一女對對方有意思想拍拖
同左教會入面其中一個弟兄姊妹講
個條友即刻叫佢地唔好自作主張自己做決定
一定要問左牧師先 等佢做決定可唔可以一齊
痴撚線
講緊個對一男一女都有2x幾歲

菲）蛇 】聯撩學煮弱

好嘔心 好多公廁厹

比個人係街捉住 叫我跟佢唸經 仲要大大聲

幾時嘅事？日日經過唔見

你估咁多年輕人咁純真

未婚生子
仲要生兩件

屌我都係 ，細個又唔識拒絕人，第二次直頭扮無人係屋企。
讀左12年天主教學校仍然覺得耶撚真係好戇鳩

婚宴前成班耶撚係台上係咁唱，走音兼難聽，台下賓客屌晒咀

結婚之後先扑野

結婚發現條女唔係處 好撚嬲

中學同學 數學考試無帶計數機
喊住咁話 呢個係神俾我嘅挑戰

呢個係神既安排，
令你咁啱果日想早少少收工

一定係咁

1個女仔去世界5同地方傳教傳左20幾年

一年只返黎香港2星期

依家系回教國家傳緊教

仲5仲痴線

渣架

同事請假去柬埔寨做義工，我喺房入面聽到耶撚佢同嗰個同事講：你真係有愛心呀，好有意義呀。到請假同事入左房我出去，耶撚同事就同我講：唔洗做咩，痴線架請假去做義工

呢啲女人癲架

去喪禮
個牧師話雖然死者生前有了解耶教
但未受洗上唔到天堂
成個靈堂靜晒......

洗腦力量是最強

小學時候，有個同學邀請我同大半班同班同學去聖誕party，話佢同佢嘅家庭好想可以多啲人一齊玩一齊參加，

因為佢平時個人都幾好，而且每一日都好有誠意咁問我地考慮成點又打去同我地屋企人講會安全接送我地返屋企，玩到下晝5點就完，所以大部分佢邀請嘅人都應承去(包括我)，

之後佢話book咗個場開party連埋佢嘅家庭有5,60人一齊玩，因為嗰個同學本身屋企好有錢而且有講過喺大家族，所以我地都無諗太多，仲約埋一齊買定聖誕禮物送俾佢同佢屋企人。

到咗當日，佢就帶我地就去咗港島區一間酒店，話喺間酒店宴會廳搞party（可以放大概10圍枱同有個台嘅地方），一推開門就有人唱歌，我同其他同學嚇親，唱嘅唔喺聖誕歌，由於太驚嚇我已經唔記得佢地唱咩，

一唱完，台上面有個男人就拎住支咪超級超級大聲講：「歡迎！歡迎我地嘅家人！我地嘅家人，我地最愛嘅家人！大家一齊鼓掌歡迎佢地啦！」

然後大概4、50人瘋狂鼓掌幾分鐘（包括帶我地黎既同學），我同其他人同學驚訝又尷尬地互望。

之後個台上嘅男人叫我地上台自我介紹下，俾其他「家庭成員」認識我地，我地俾帶我地黎既同學推上台，求求其其講完自己英文名就落台，因為我地仍然驚魂未定。

跟住一個又一個人行黎同我地自我介紹，又問我地有無返教會，又問我地好多好多問題，好似想洗我地腦咁（我曾經都有去過一次普通教會，但情況正常好多倍，喺真喺普通聽下故事，傾下心事咁，亦唔會好似強逼你答嘢咁），

我同其他同學好想走，覺得好恐怖，行去開門有人企喺度話party未完唔可以走，就算去廁所呢度都有，所以唔需要亦唔可以出去。

我地話呢度太嘈，想打個電話俾屋企人預時間嚟接我地，佢同我地講呢度收唔到電話，亦唔可以出去用電話，仲話我地咁大個人（當時13，14歲），應該知道尊重點解，然後叫我地尊重其他家人，參加完party 先走。

我同班同學好迷惘，覺得仍地呢班人痴線，我地一直諗辦法走，

直到有個應該酒店職員入嚟，我地即刻同佢講我地想走，佢話唔係佢能力範圍做到嘅事，但叫我地俾個電話號碼佢，可以幫我地打俾屋企人，叫我地屋企人盡快嚟話有事要接走我地。

過咗大概一個鐘，其中一個同學嘅爸爸拍門，「家庭成員」去開門，個同學嘅爸爸就扯哂火話，我要帶我個女同佢啲朋友走，我地仲有緊要事，你地做咩唔俾佢地打電話，做咩唔俾佢地走？

班「家庭成員」一路喺度解釋一路喺度講聖經故事，試圖留底埋同學個爸爸，唔帶我地走，同學個爸爸即刻話：「你地再唔俾我地走，我報警！」，然後衝去撞開守門嘅「家庭成員」，大大力推開個門帶我地走。

巴打有冇2000歲

系系系 企開啲啦屌你老母

以前都聽過, 最後牧師要佢哋做住弟兄姊妹了解吓先
最後六年後先批准佢哋拍拖

中學哥陣，臨放清明節前一日，個耶撚同學係咁同我講唔好去拜山，話會落地獄，我就一句話咁，你聽日咪放假囉，即刻無聲出

我試過喺喪禮聽個幾鐘耶蘇,嗰陣仲啱啱放工,飯都未食......

重炮

你無信到都幾清醒
根本唔係由細洗小朋友腦嘅話，耶撚會少好多

係主嘅試探

More
上年講過乜？
我有一年被中學同學拉去玩
見到啲人唱唱下歌舉哂手咁
勁似鬼上身
嚇到我第二日冇再去
我認我細膽

全部臭西
屌下好啦，唔好沉船呀巴打

尋日先唱完

有冇巴打知Eva係乜料？
我有去過4C
硬係形住呢個女人痴痴地線
個樣好惡

有個耶撚朋友話試過照鏡，望到身後突然有道白光，然後耶蘇顯靈

我冇去呀，但上年比人話佢地叫人支持一帶一路
我都唔太記得，冇乜印象

嗰刻感受係躁咗笑唔出
屌耶撚係咪咁撚盲目呀
祈禱9up一兩句就解決到件事就唔會咁多人去跳樓啦屌
仲要阻撚住哂差啲瀨屎
我第日返到公司問佢係咪真心
佢都仲話係 神會寬恕你嘅罪
屌

成班on9仔

咁呢個我又覺得冇乜野
你去演唱會都會舉手fing手啦

飲茶個鎮，聽到隔離枱既耶撚話：出門前祈左禱，黎到D 點心竟然特價。感謝上主

平日下午茶時間，緊係會平d

仲有個
正宗厹賤婦

最好冚家死哂

Sorry我表達得差
唔止舉哂手的，仲有人無啦啦好似上身咁不斷抽蓄
我真係嚇到叫咗聲
我以為果個人中風

成嚿屎掟落佢到ar ma

咁痴線
最後帶你來果個同學點

潮人堂，diu好撚煩

主撚鳩，主撚鳩，主他撚鳩~

I know that feel

痴撚線 好彩中學因為要補習 去教會到補
啲人都好正常 好好人

個陣中學係學校學吉他 教啲人係教會請番黎
有一次係上去間教會練啦 練完無啦啦叫我地去靈修
心諗嘩呢啲靈修應該搞成個幾兩個鐘先完
再加上本身都真係好唔想上 我呃佢話要去補習
啲人竟然問我可唔可以走左佢
我話下比左錢架喎梗係一堂都唔走得啦
然後問我係邊度上 本身諗住吹大啲係元朗 間教會係太子 講遠啲可以即走 諗諗下好似太遠我就話係紅磡
然後佢話哦都唔係好遠姐你留多十五分鐘聽下啦
淨係個十五分鐘都好難捱

去廢老院向啲病到神智不清嘅廢老講耶穌公

個耶撚執到廿蚊 唔敢用 話路不拾遺
後尾比d friend 拎左黎請佢食野

之前我朋友個間教會，話到明拍左拖三年就一定要結婚。同埋一定要係教會個牧師揀你未來個伴侶

為左保住個處
俾人屌菊花

毒撚們

正如彼得3次唔認耶穌
我會幫你班連登仔代禱希望神會原諒你呢班25仔

跟耶撚fd去camp 夜晚有分享會 要每人講一件令自己脆弱嘅事
有個女耶撚一路喊講自己老母被強姦之後有左佢 重要被貴利迫去做一樓一
我睇到

走上嚟公司拍門傳教

最後打去樓下管理處叫保安趕走班耶撚

請佢食飯無多謝我但感謝主

做特首

某年聖誕 同女友行緊街
有耶撚行埋黎派禮物 係咁隊比我地
我女友第一次見 唔知唔可以收 所以接左
之後就黎科 係咁傳教
之後仲叫我地一齊合埋眼 跟住佢讀
我心諗唔係真係要起條街合呀埋眼掛
我講左一句 開番隻眼 佢地真係合緊
即刻拖住我女友走左

人地死左屋企人話恭喜佢回歸左神既懷抱

一個話上帝叫佢參選特首
另一個上法庭影相，之後話聽到耶穌同佢講好小事

尾個句

屌 我都做過第七人 仲要去過幾年 依兩年都無再返教會 4C啲人係癲㗎

個牧師係人哋個喪禮sell耶稣

中學嘅時候有對耶撚情侶明明好sweet好夾
因為佢地個組長同佢地做啲乜鳩輔導
話神唔悅納 就咁分左手

耶撚老闆，員工幫公司買工具，老闆收埋啲啲單扮話員工整唔見，員工辭職
耶撚老闆: 你對唔對得住神？！！

為左一毫走白粉

呢個好笑
屌 跌壞咗咪減價囉

我小五小六果陣有條女仔耶撚，睇落廿歲左右
成日經過我門口就拍門傳教，咁我又隔住度閘聽佢講，
有一次仲叫我比佢入門口坐係張床講經

有次打完波個保安走埋黎問我係咪讀天主教學校
我答完係之後就佢就講聖誕節講耶穌講咗半個鐘

中學果陣識一對姐妹係耶撚,之後同個男同學一齊跟過佢地番教會
去到教會發覺有好幾個同級同埋校務處職員都係番呢個教會
番左幾次 發覺真係好尻
成日話唔信耶穌死後會落地獄
之後又成日要唱埋一齊講自己野分享
記得有次唔知點解講起食牛扒
之後個校務處職員話 好多謝主 比佢食到咁好食嘅野....
果對姐妹又係好癲,到今時今日都重番緊果間教會
每日放學 去教會 放假 又係番教會
中學果陣除左教會 基本上佢地唔出街(教會,屋企同學校係同一區)
之後問佢地原來佢地無8達通,問點解,佢地話
:因為我地除左教會 邊到都唔去
我:

加陣大過,出黎做野,聽聞因為要番工所以先開張8達通

為咗班不信者偽信者釘十字架

呢單好撚恐怖
告佢地非法禁錮陣間佢地又話宗教歧視

班耶撚自己迷信唔緊要，做咩要逼人信...
好似話去拜山會落地獄，真係聽到都想屌佢老母

係咪最近生咗個

乜鳩都用祈禱解決
有個脫離左教會嘅friend講番
話佢教會見到有空置物業想買黎做會堂
但完全無搵過地產佬或者業主
剩係去個物業門口祈禱
又有一次佢去camp病左
成班人圍住佢祈禱就算

想知多d 咩叫第七人？

認真一問
你地覺得怨天怨地好
定係盲目信從好

keep 住個處唔畀男友食
留畀有米奸夫開苞

句紅字

第七人即係組長 要帶住成組人日頭玩定向 做任務 晚會帶住成組人參加晚會

試過俾鬼佬耶撚傳教

見過一班耶撚追到巴士後上車講 感謝神比佢地趕上

前排唔知點解班傳教士上左樓拍門
立即打左去管理處捉人

咁你咪係佢嘅主囉
仲唔明？

返工要OT 放左工感謝主比機會佢開野

學野

我個ex
係同緊我一齊嘅時候中途畀啲八婆fd導佢信教
成日去完教會返黎咪又係幫我含到雪雪聲

有次同班耶L一齊等lift
一開門係空lift
佢地一入去之後成班係度哈利路亞
成程lift都感謝主賜部空lift俾佢地

點解耶和華見證人咁有錢

你真係覺得嗰個係耶撚？

我都去過15 16年 4C
做過第7人
深入教會之後發現信教真係on99

小學開陸運會 校長致詞 天氣好就話感謝天父
落雨就話係天父比俾試煉
屌你 落雨就番歸啦

耶撚（真係信嗰啲）最癲嘅就係，明知其他人會因唔了解自己信緊咩而知少少就取笑、藐視自己，但仍然會向嗰啲人分享福音。真係好癲

我中學係耶撚學校嚟
有條友叫我去簽個名去咩查經班
屌 我以為係日本茶道果啲茶經班
去到見到無茶既把火

唔怪得啲人話
To give a man a fish , you feed him a day
To teach a man to fish, you feed him for a lifetime.
To give a man a bible, he will die praying for a fish .

講左成晚耶穌拉我入教
我話我信佛又屌鳩我

諗起都on9

去過一年已經唔想土戈
呃錢做場戲咁

騎劫fyp

聽到上帝既聲音
叫佢唔好拍拖住

堅定流

喺圖書館有個黐線婆走埋嚟：耶穌同我講話你好曳曳唔祈禱喎
原本想答佢話屌你老母我都唔信耶穌
但望住佢個黐黐線既樣，淆撚咗底，驚唔知佢會做啲咩出嚟

聽到主比你既挑戰真係好撚銀耳
每個人既挑戰差咁撚遠
比人姦殺個啲又挑戰
富二代出身同朋友嘈交又挑戰

我做過15年嘅第七年 以後都唔會再去同返教會

其實當時好多人都係扮信 話自己好感動 其實只係唔想俾d耶撚老師捉去傾計

灣仔舊警處隔理間教堂會派人去唔同地區推人入會
問題係我住西灣河，有錢人住海邊（鯉景灣嘉享灣），窮嘅人就住內陸（太安樓etc)
佢地永遠唔會去窮D 嗰邊去傳教，只係會係嘉享灣樓下行嚟行去，希望搵水魚捐獻。有次我行過俾佢地捉住問我係咪住嘉享灣，仲話行過入面覺得好靚好宏偉，係咁問我攞電話想推我入會。我話唔係就立刻講byebye

朋友話我知原來佢地會直接行上嘉享灣拍門，連私家樓咁深保安都入到去

窮D嗰邊有間M 記，裏面有好多老人家窮到要日日坐係到食二手飯，班傳教唔理佢地都算，如果神真係全知全能，點解佢會俾呢D 事發生

申利窮人區

係！！！

始終影響小朋友成長，有洗腦之嫌

搞D細路 然後叫耶穌原諒佢

黐撚線嗰個係你。

放學返屋企比人捉住傳教
嗰陣又會企喺度聽兩條鳩佬講嘢
之後因為梣走所以話我信喇
結果佢地帶咗我去教會

老老實實
有冇巴打覺得要另開post講下4C邪教？
真係好濕鳩
見好多人都係被朋友、同學硬拉去
仲要收唔平
一個中學生成個星期零用錢

鬧人地，再叫主原諒俾佢鬧果個

男: 日頭聖母瑪利亞，夜晚小澤瑪里亞
女: 婚前試愛 仲要好咸濕

我都唔明點解當年自己咁誠心去4C

我老豆每次一識新朋友(有時係親戚啲朋友咁)
知人地係耶撚 第一句就係問人:你有無十一奉獻

好多都er....

一開始去真係覺得好正㗎 佢哋係好識洗人腦

俾人偷電話，話係神的安排

印象中 鳩永痕同裕美都做過嘉賓

嗰年我無去 我係13年先開始去

試下睇The Handmale ‘s Tale

Handmaid先岩

Hello my friend, bible discussion ?

同我講信耶穌先可以信天堂
依家唔信都可以，只要臨死一秒講自己信就可以上天堂

賣緊旗
有個女人買左支旗，然後無啦啦開始傳教
我話我做緊義工唔得閒
佢話我心中有魔鬼

去旅行同女扑嘢算唔算

同耶撚理論的結果通常都係公我贏字你輸

思古井事件（揭發真相前）

唔打丁

做緊教畜
有個同事果班有個學生有嚴重過度活躍
佢要個學生小息罰企祈禱，認罪悔改

以前做通宵私家看護，咁岩agent派去一個牧師屋企照顧佢個中風阿媽，幫阿婆轉身換片果d一定要用掌心，成間房有十幾個閉路電視對住你，佢係camera見到我用左手指位幫阿婆轉身，即刻衝黎打9我隻手，有一下仲要mit我
尖酸刻薄死耶撚我屌你老母

法利賽人嘅最佳例子

當年有條耶閪miss係上堂個陣話, 依家啲流行曲係魔鬼作岀嚟引誘世人墮落
佢仲要逐句解釋啲歌詞, "嗱呢句呢係鼓勵女仔有婚前性行為, 嗱呢句呢就係教人講粗口..."

其實個陣無乜人聽佢講野, 但佢講個陣面目猙獰, 碌到對眼牛鈴咁大個下嚇親人

記得嗰陣小學四年班 自己返屋企由上巴士嗰下就見到有個女人係咁𥄫實我 點知同我同一個站落 比佢捉住係個巴士站 講經講左半個幾鐘 勁驚又唔敢走........

呢種真係上哂腦 乜尻都關神事
人生遇到不如意事就係神的試煉
見到有唔岩教義的野就係魔鬼的誘惑乜乜乜

行行下路俾兩個女人攔住咗，以為係問路，點知原來係傳教，仲夾硬要我留電話方便約我去教會活動，我求其up咗個假電話，唔知佢哋係咪睇得出，話要即時打俾我確認下無入錯電話

最後我即刻偷偷熄咗個電話，然後show俾佢哋睇話無電 （但佢哋攔住我嗰陣我係插住耳機聽緊歌 ）

垃圾永光做齊

依家都有
我話我趕住出門口
佢又話2分鐘就得
一講講十幾分鐘

要帶戒指，簽貞潔約章，寫明我xxx拒絕婚前性行爲，將貞潔留給丈夫，張卡要放係銀包個相格

話信主就一定要無條件無上限咁幫人，唔做就會落地獄

611 靈糧堂?

試過 個女耶撚係著小鳳仙裝束，嚇到嘭門

逼一個垂死嘅佛教病人洗禮
最後個葬禮仲要用耶式大搞

利申: 親戚黎

基督教好痴線
天主教好好多
起碼樓上講好多都冇

神父孌童

on9仔

仲有冇其他？

確實係冇乜 只係來來去去衰呢樣

呢個我知有乜內情
我有耶撚親戚有日屎忽痕爆響口
點解要逼當年老豆臨病死時信教
係因為要慳返筆葬禮錢
唔洗係筆遺產中扣，幾撚仆街
咁就可以在遺產中分盡每一分每一毫
以後仲要春秋二祭都可以慳返祭拜禮品錢
仆街到呢
呢個仆街親戚就係我老表
死既親人係我舅父
我好撚憎佢

今年聽到佢食煙食到生cancer
好心涼

公司總經理係耶撚
佢話要啟發我地一班同事ge人生目標
舉辦左一個分享會，分享下人生咁
開頭都只係抱住去聽下就算ge心態去
話曬係總經理舉辦，邊有得說不啊...
點知一去就返唔到轉頭
每個星期都要有一日lunchtime要去聽佢講耶穌
口講就話唔係強迫性參加
有同事無去，佢就西口西面對住人
我dklm 我都係想正正常常返份工je
我真係撚驚佢會迫9我要去受洗

利申：以前中學讀天主教學校，對耶穌一d都唔反感！但都唔明點解基督教要日7日迫9人入會，e+好撚反感！

正 係床到

笑撚到仆街
隔離po個心跳過200個樓主 早知叫佢祈禱算

我都試過 好撚憎

咁似我男朋友個親戚
信左幾十年彿，臨死叫佢受洗入耶教
諗起都覺得耶撚癲

cancer係神比佢既考驗

訓醫院 啲駐院牧師見我食緊飯都死捉住我傾計
問我有無信教 又話個女信教所以有機會去到外國

之前做group project 有個free rider 係耶撚
每次要約做嘢佢都話唔得閒要去唱聖詩 返教會
佢仲話以為我地最後會幫佢做埋ppt
跟住佢講 我以為耶穌會幫你做tim

*跟住我地同佢講

日日早兩個鐘起身返去教會,聚完先返工,條友返8:30,7:00要返到教會
試過遲左起身,搭的士都要返教會
星期一至五都係咁

我朋友同佢女朋友都係耶撚
有一次我朋友個女朋友主動叫我朋友去長洲過夜，然後仲想引誘我個朋友扑野
不過我個朋友太堅定冇扑到

人地打你左邊面 要俾埋右邊面人打

當時係耶撚教會打波 有條友咬柴 班耶撚第一時間圍個圏同佢祈禱

試過有個耶撚跪係度叫我奉獻幫啲大陸人
佢話耶穌都幫佢地唔到
我黑人問號？
耶穌都幫唔到我點幫？
仲要幫大陸人？不了

由我上車傳教傳到我落車，講足半個鐘

打打下牌過黎傳教 立即屌你老母

有對男女犯禁婚前性行為，點知俾教會捉左返去再教育
問題係對男女三十幾歲

我好撚記得以前有個耶撚同學有次考試考得好差，我行過去同佢講 呢個係神既安排 佢

應承左神唔會拍拖 我就算愛你都唔會同你一齊

識一個人遇到好嘅事
Facebook都出篇文感謝神
死耶撚乜撚嘢都係神幫你冇自我架？
神你老母臭閪

其實就咁鳩吹左本書 又咁多人信 真係好勁

成立太平天國

話一家人食飯果陣感覺到耶穌黎左仲坐埋黎同佢地一齊食覺得好surprise好感恩

當時真係想用十字架倒插落佢頭頂

小六個福音營令我好憎耶撚

我天生個鼻結構有問題，經常打得勁乞嗤就會流鼻血

係個營入面我鼻敏感發作，勁打完乞嗤之後流鼻血
咁我已經好難堪，個個望住我
個營入面所謂嘅傳教老師竟然帶頭笑9我撩完鼻所以流鼻血
仲叫其他同學唔好好似我咁咁污糟，耶穌唔會俾我上天堂，講足幾日

camp個幾日我忍住唔喊扮聽唔到
放學我老母黎接我個陣終於忍唔住喊左出黎

廢

咁撚仆街既 開名na

教會係點樣知

我上次去睇人洗禮，個教會牧師有段講話，主題係堅定信仰。內容提到佢老豆早排過左身，5兄弟入面4個都話用道教儀式搞白事，話到時落埋佢個名。佢信教嘅就緊係唔應承啦！竟然要䝱啲兄弟話如果落佢個名，佢就唔去老豆個喪禮！！ 我心諗：「正一不孝子！」然後個牧師下一句講：「我知實有人覺我不孝傢啦，但係信仰係要堅持嘅！我地一定要堅持自己個信仰！」最後佢claim佢嘅兄弟都屈服左唔落佢名，所以有出席喪禮 我覺得係佢啲兄弟心都淡曬由L佢

呢D真係終極痴鳩線

我

我手快快post左，想講係以前聽個fd講佢間教會有2個人互相鐘意想拍拖，走去同牧師講，點x知有另一條女都鐘意條仔，跟住正啦！個牧師同對情侶講因為佢地嘅結合係會傷害到另一個人，咁係唔允許嘅，所以3個人都無得拍拖 好彩我fd見間教會咁唔對路脫離左啫

同fd食緊飯走嚟傳教
仲要同我講宇宙大爆炸背後有人控制

去伊斯蘭國傳教

系你老母啊

根本就係極度自私既團體

有著數就多謝主的恩賜

無著數就屌你唔聽主的指引

我係耶撚都覺得好on9.打左個冷震

諗起有幾單都係同耶撚有關

有年大學個present咁岩講到墜胎同安樂死
咁有個女耶撚就話墜胎同安樂死係神唔准許

我串鳩佢問返
“如果你今晚俾人強姦大左肚
你會生個細路出黎定係落左佢?”

之後佢仲要話
我個處只會俾將來老公

我再大聲問
我而家係問你俾人強姦大肚既話會唔會落左佢呀
冇人想知你係咪處呀

到最後
佢咪又係話 如果係咁會落左個BB

耶撚都ON99

班教友點解會知既？
唔係傻撚到搵教友祈禱認錯掛？

Cls
真係好神化
好好笑

上上下堂係到祈禱
不過條友有啲自閉

嘩diu

笑撚到我仆街 中風

我個fd中四個年比個Miss拉咗入教會
佢話佢一去到就見到成堆舊生喺到 有啲仲畢咗業
原來都係中咗伏嘅人嚟

拍戲咁款

不嬲都認為
一個人正正常常既話, 係唔需要去信教
因為我見親信教既, 無論信前信後都係唔多正常
開口埋口講大愛講無私, 其實最自私既係佢地

有錢人入教先有奉獻嫁嘛
窮人做十一奉獻得雞碎咁多，教會點會要
而家啲教會除咗識r錢同維穩之外仲識咩？
人哋外國嘅教會都多窮撚信，因為佢哋真係會派下嘢食幫下佢哋，香港呢？

你都痴線人地祈禱同神講，就算真係強姦中出連發都唔會有bb。
所以你個問題係唔成立。

兩年前有個同學喺考試用apple watch出貓，被人捉到之後就喊哂咁講自己被魔鬼誘惑先出貓，之後幾日狂抄玫瑰經話去贖罪

呢個都係神既挑戰黎
所以大家快啲奉神之名

其實如果你9up話番去某個教會佢地會點？
我相信大部分會係街捉人入教嘅都唔止係想你信教 而係加入佢地教會壯大自己

其實強奸耶撚女之後再同佢講依個係主比你嘅試煉, 咁佢哋係咪就唔會報警?

Yes in the name of god

在k房幫條仔含𨶙

你即刻同佢講, 好彩你死咗都唔洗點嘥錢買祭品。依個係主比你嘅試煉

去朋友婚禮
話個女人係男人條肋骨

負皮sor 應該正皮

真係咁 一路聽講好地地
一到按手祝福 個牧師行埋黎逐個按額 啲人向後到 有啲會默默流淚 有啲會叫加拍打地下 好似鬼上身

星期日朝早被老母手機d詩歌嘈醒咗 眼屎都重黐住隻眼嘅時候 見到佢跪左係屋企嘅地下 (屋企係十幾樓） 望住個窗 係到「受靈性」感動

個個景象，一生難忘，記憶猶新

㩒鐘上門

未婚懷孕

唔撚信就日日求神，叫神對付你
（真人真事）
正畜生
如果有神呢批垃圾，真係第一批落地獄

以前真係叫你量體溫,但係而家呢個教宗講過婚後戴套無問題

出到嚟做野大把說話比粗口更難聽

痴線中既經典

永光堂？

識得有教徒話飲H2O2對身體好，可以得到更多神的庇佑

唔係
但返得耐就發覺好黑暗
真正有熱誠既會比人逼走

係咪崇基 個陣9月入嚟 單機去cc can食飯就有條友過嚟傳教
有一次我個frd等緊校巴 cls有條耶撚逼住佢唔準走 你一句我一句咁跟佢祈禱

當年有個教宗教既代課老師 講講下耶穌施行神蹟時 突然自己跪係地下 好激動咁讚頌神既偉大

去過一年4C 淨係晚會
見到其他人都有唱歌好似好開心咁唯有跟埋佢地一齊 好似要逼自己去enjoy 營造好開心嘅氣氛
利申 我無宗教信仰

這叫信念。

利申無返過教會11年了

明明開到聲話對呢種信仰冇興趣，但識有啲同學成日得閒就邀請我去下佢地啲聚會，有次心軟去咗之後個聚會主持當住成班耶撚面前問自己叫咩名，全部人望曬過嚟果下真係嚇到仆街

開鋪
同我講 神叫佢開
真人真事

識人又係耶撚又係傳銷 有咩慘得過一路叫你信耶穌一路sell你買垃圾

基督徒傳教果時，我問judge 佢一啲points,點知佢答番我：因為聖經咁寫

每個禮拜六下晝喺我門口讀兩粒鐘聖經

覺得希望在明天係好事
怨天怨地都理解到
但冇必要覺得自己天生低人一等有罪咁

講真我以前以為耶穌同耶和華係同一個人

打波嘅時候唔可以叫 有鬼
要變做叫 有弟兄

阻人扑野會俾人燒春袋

好耐之前我個客
我一開始幫佢含嘅時候佢大叫感謝主
之後唔肯用袋
我咪話幫佢打出黎又或者口爆
因為唔俾佢無套開大所以我話收返佢7成算啫係1800
佢出o左之後一齊沖涼仲問我信唔信主
好記得o個陣係澳門
佢應該30幾

屌你

有留學朋友喺香港遇到摩門教啲傳教士 跟住比佢哋追殺到英國學校宿舍

呢啲媽閪真係害人不淺

諸事不順＝神的考驗

跌左8達通有人幫佢執返，佢唔係多謝條友而係多謝神
本身佢份人性格都有啲問題，成日睇唔起人又對個個都極究無禮貌，講野就算對fd定對侍應都有骨，但另一面又踩返其他人無禮貌，希望神可以感化佢地
一路將主既偉大同聖經掛係口邊，另一方面叫我whatsapp 唔好用任何icon
：我唔想見到有人開心，唔想睇到開心野，唔該你刪左個icon佢
之後我轉左個風景icon
:我都唔想見到，唔該你唔好用任何icon

之後我直接block左佢，識左5年

靈恩派真係好lcs

做乜鳩？

絲打朋友個老豆

試過同耶撚食壽司，之後個耶撚話耶徒唔可以食鰻魚，但轉個頭佢自己食哂

你當下又唔問清楚喎

耶撚真係痴撚線架

好耐之前番過教會一排
每個月都要奉獻 每隔幾個月就會出張list寫住奉獻左幾多
奉獻得唔夠多會俾人照肺
好似收數咁

教會要買新地方唔夠錢 要大家籌錢
每個星期就講一次 叫人奉獻多啲
有唔少弟兄姊妹仲按埋層樓借錢去奉獻
心諗都痴撚線

每年有幾日要去個啲唔知乜乜營
啲人一時跪哂喺到 一時又dum地
一時喊到崩潰成身抽蓄咁
唔知仲以為自己番緊邪教
去過一次 自此冇再番過教會

唔俾人講觀音兩個字
聽到想嘔

細個15,16歲比個牧師帶左我去公園非禮，本身只係講緊前途問題，結果搞大件事，我冚家，叫埋佢、老婆出黎喊，求我唔好報警，佢永遠離開教會。

利伸：真人真事😔陰影一世

喺個親戚喪禮 個牧師話個親戚走左唔需要喊
喊係做俾人睇 扮野既表現
要孝順道生前孝順 唔係死左先黎喊
大佬呀 走左個親戚朋友緊係傷心嫁啦
咁都話係偽善你無L野呀牧師
都唔知咩思想
當時在座好多人都喊得好傷心

收𡃁之後入左去要十一奉獻

屌 嗰陣我都喺度

o靚仔南讀i大？

係南哥

好癲喎呢條友 咁咪唔好拑入人地icon睇囉
仲要話唔想見到人開心 佢信嗰個咩邪教黎
真係好多癲人成日用信仰掛喺口邊
但做緊D傷害人利己既自私事

嗰個eX去灣仔會展聖誕祟拜
嗰度啲燈光成個邪教咁又刺眼音響又大聲
諗咪仲要喺度跳舞好癲
跟住啲教會人就問在場嘅人
「有冇人打算信教」
「打算信嘅人可以走到台前」
心諗嗰度會展，好撚大個場
我個ex仲望左我一眼
「 不如你都出去啊」
我心諗屌你老母啦你信教關我乜鳩事
之後啲燈光同音響搞到我勁頭暈
跟住仲要全場企起身唱歌跳舞
我搵到坐咗喺張凳度合埋眼郁唔到
個X仲要打算扯我起身叫我一齊唱一齊跳
屌啦星
利申：我無無信仰既女仔

我都試過類似嘅嘢
嗰陣平安夜有個男仔問我第二日得唔得閒
我以為佢約我出街
點知約我反教會

去完真係想屌佢老味

個下本身好開心 之後即刻好失望

之前同個fd去紐西蘭exchange 係廟街買咗塊幾十蚊既玉諗住送比個homestay 上面刻咗條龍諗住懶係有亞洲特色咁 去到先知原來個homestay係耶撚 佢一見到塊玉條龍即刻嚇到掉咗落垃圾桶 話龍係等於evil
之後又帶我同個fd去番教會 啲人唱唱下歌 訓哂係地下發羊吊咁 我同個fd忍著笑 心諗嘩屌 唔撚洗咁誇下嘩

神來了！

老老豆豆我作一個天主教徒都好難想像到咁多位巴絲打既遭遇

我最多試過等個 ex 果陣比兩個摩門教鬼佬同我講野
我大概講左D 「即使唔算好活躍，但天主教基督教兩教都有為好多社會議題發聲，但係香港發生咁多事既時候摩門教係邊？你地難道只係刪埋門自我感覺良好？」之類既說話
我好似吹漲左佢兩個，然後佢地扮唔太熟廣東話走開左

帶對情侶兩個都係耶 個男耶得嚴重啲
次次鬧交個男嘅都會叫女朋友返屋企睇聖經同祈禱 神會幫助佢地好返
後尾女仔頂唔順分咗手

細個係球場踢波，有個女人走過黎同地講：神係好愛世人嫁.......
我地回佢，你基督教的？我讀天主教學校，請回吧

笑死
講到有能力反抗咁

係咪仲見到有道光照住絲打阿媽？

一邊聽神會當所以係佢嘅子女
一邊聽天主教大戰基督教好頂

我聽啲傳道永遠都有個轉折位，
話自己有幾慘，
然後就會有句 我聽到耶穌同我講 乜乜乜，
就會充滿信心了。

係主嘅試煉呀
pass 到就有天堂上

仲有啲係 我原先都唔知點解要信主 直到有一次遇見神嘅奇蹟 感化左我 我屌

當年有個女友係耶撚，佢同我爭拗話同性戀無可能係信耶穌，然後嘈到某一個位，佢話我係魔鬼，唔好誘惑佢，嘈多幾句話就話自己對眼流血 睇唔到野 喊哂

話上帝叫佢去參選

人地用乜icon關你撚事咩

其實D癡線耶撚係咪都有精神病

我返開間教堂係基督教
但覺得自己思想同行為上似天主教徒
天主教普遍係日常生活信仰方面比較低調
同埋包容度高啲
反之基督教好多人成日高調撻朵
當然最後目的為咗拎著數

天主教包容度真係高D
我知道有個神父有個契女係 les，佢冇極大反對，佢甚至去過佢屋企食飯，見到契女同佢另一半好 pure，覺得唔應該去 judge 人
我都知道有教友再婚, 係教會立場係反對, 但個神父都有出席婚宴

人地暈低左，跪係到祈禱都唔call白車

癲既好事我有一件
我中學果陣夾 band, 學校冇 band 房
學校個修士（天主教其中一種神職人員）居然比我將D 鼓呀 amp 又盛既野搬上學校聖堂夾 band
仲要佢一齊搬
我唔係夾小清新野，我當時都夾埋D 幾重型既野
對住個耶穌十字架聖母像彈 metal
仲要呢件事當時學校D 天主教老師、某D 同學同埋校長都幾反對
但修士幾堅持想比我地一班學生有地方夾 band
有時諗返呢件事好熱血好癲

基督教有啲人話包容只係死淨把口
去到實踐信仰方面就會現哂形
同性戀議題已經可以睇到啲耶撚有幾咁虛偽
老實講, 有頭髮邊個想做側田呀

政治都係
成撚日講政教分離
分佢老母咩

大教會好撚建制+離地

天主教真係好nice
以前天主教中學有個老師每個lunch 都會喺學校角落頭講下聖經，冇阻人冇強迫。
有次我走去挑佢機，佢一直都好好態度同我解釋。搞到我而家好撚後悔
俾著係基督教老師可能我已經記撚咗小過

又要罰抄聖經舊約+新約一次

如果真係中立就話啫
你睇佔中個時幾多耶出黎反對

屌我個陣去都比教會d人話

呢啲教會唔去都罷

識個耶撚問我
啲樓點解咁貴
比人炒貴哂
咪係囉 所以唔應該鬧政府
政府無錯㗎

耶撚個腦係咪奉獻咗比上帝

可能果位修士都聽開

痴鳩線

我曾經係基督徒
同左我宜家唔係基督徒嘅男友一齊
之後間教會姐妹就唔開心啦
有個痴線嘅同我講話佢覺得教會D姐妹好好
唔好自降身價同D低級嘅一齊
就算同唔好嘅基督徒一齊都唔好同非基督徒嘅罪人一齊
（大概係咁嘅意思啦，好耐我都唔記得佢全句係咩）
我心諗佢真係痴孖筋，
之後次次我返教會佢都會話一D基督徒同非基督徒失敗嘅案例
講到一定會分手離婚，非教徒一定會偷食
佢見都未見過我男朋友啊，就講到我男友一定會出軌
痴線，之後我忍唔住就無再返教會啦

p.s 我返教會係又細返到大，其實好多嘢我都唔認同，不過入到去嘅群眾壓力真係好恐怖，如果唔係我真係好愛我男友，我可能都會不堪壓力同男友分手。

間教會痴線
我阿媽虔誠天主教徒
老豆唔信教
兩個好恩愛

一來啦
二來佢真心為學生
佢好支持學生發展多元才能

好正

個仔會考0分
老母話唔緊要 係天父比你既考驗

睇完個post先發覺香港原來咁多靈恩派

基本上見到d所謂聖靈擊倒同說方言就知

搵sp

我自己都有返，不過係好大路嘅教會，唔信唔會迫你仲同你好fd
不過細個返永光堂真係CLS,又要叫口號又鬥多人咁，個個都好癲，好似返邪教
不過好多狗公同mk妹，曾經係永光堂廁所聽到有人含撚
而家參加個咩教會盃，又有一隊叫咩永光奮勇者，成個feel就好似軍隊咁，啲人做錯小小野就會俾教練狂鬧，隔離場都聽到
仲有去4c嗰啲，我識人去親都係為溝女，有啲即日扑埋 根本就係ocamp多人版 不如摺柒咗佢喇

小學運動會落雨 明明朝早仲好好天 下晝就突然落雨
然後有個耶撚同學祈禱 點知越落越大 咁成班同學笑緊其他嘢
佢聽到啲笑聲就指住我哋話：「神會懲罰你哋 」
我哋： >> >> >

食燒雞 食完拎d骨砌番個雞形 然後同佢講 你終於可以上天堂 唔洗再受苦 再祈禱2分鐘感謝主

E單嘢發生係我契爺後生個陣，當年佢話追個條女係耶閪黎，咁開頭追佢個一個月對大家都有意思又好女仔咁諗住實掂，但突然條女就潛撚左水冇左影，之後隔一排搵返我契爺話我去問左神父同佢傾左好耐，話咩擔心佢哋一齊會影響主又咩神父話只要你叫佢同你一齊信就冇問題etc. 我契爺聽完 見佢仲想講落去就話我哋兩個世界嘅人黎就block撚左佢. 我契爺話屌你老尾諗住拍下散拖，要我做耶撚?!都on99

佢個時即刻扮嘢話原來你係咁唔信任我要同神父傾，撚到條女即刻好驚話冇諗咁令你唔開心

日日喺旺角地鐵站E出口唱歌

係𨋢入面會唔會收唔到

返教會有個姐妹係因為有病而下半身郁唔到
佢上台好感恩咁話多謝呢個病令我認識主耶穌
因為認識到主耶穌又令我認識到依家個老公
雖然我對腳係行唔到，但我知呢個係神俾我同我老公嘅考驗
我知道神一定會一直幫我

嗰時仲信梗耶教，所以覺得無乜嘢
依家諗返就覺得做乜鳩

之前番啲parttime個同事同我講足成日耶經 又話咩靈咩戰爭 又話天父好愛我地 叫我同佢一齊番教會果啲 因為份工唔洗點做 真係可以一日比佢講足十幾個鐘 之後我頂佢唔順諗住事但轉個話提
：你放工搭咩車番屋企 可以一齊夾的士
：唔喇一陣有野搞呀 黎咗啲新囡
佢開咗141個網比我睇 又教我點分邊啲女係假相 揀咗有片睇果啲先就少啲中伏 blablabla
我 心諗原來耶撚都有雞蟲 重要覺得冇問題

痴撚線 ching 你果陣仲食得落

好老母 感謝主

感謝主比咁多挑戰我

話上帝叫佢去選特首

之前公司不同時期有三個耶x，佢地分別有相同特徵！

1）懶唔做公司野，佢完全唔會主動有乜幫手，從不過問，比到佢好似迫佢做，佢覺得神未有安排！但神比份工同個腦你做乜野

2）好勤力做自己野，plan去旅行，自己興趣永遠自己自動去做，仲要返工做，依d又唔洗神安排

3）成日扮虔誠，乜都放咀邊，好假！
神既安排，神既考驗⋯⋯⋯

成日話天堂好點解唔早d去！

[sosad傻]

想問咩係4c

我朋友公司都係喎
有幾個耶閪阿嬸圍埋圍威喂
應該係識老闆d人請返黎既
野又唔駛做 態度惡劣
淨係識圍埋傾tvb d膠劇
仲要夾埋蝦我個大肚朋友
態度閪到可以扔file扔信喺佢枱面
都唔知信乜撚教可以咁既態度對人

想拍拖要問牧師真係痴撚線

咁幾好WO, 下下食殘廢餐

扮醉揸女仔frd波

呢個痴得好好笑

4C個班 係機場博覽館廁所開P？

去過兩三年，上年無去，發生咩事？

無咁癲，好似係含雪條啫 扑就去人屋企

詳情係點真係唔太記得，我都係睇d參加左既人既講法
老實講搞到咁大，其實唔見係一件好事，特別係佢係日營拆開晒咁多日，幾千個人拎得返幾多野走？

去旅行都要傳教

十一奉獻嗰個月唔俾或者俾得少會俾人照肺
話唔應該用晒啲錢喺吃喝玩樂，要奉獻俾神
但嗰時仲係中小學生，得零用錢，佢哋想我俾幾多

去一次camp大概600蚊左右
咁嗰時啲fd屋企人唔會俾要慢慢儲
但我係問屋企拎就得（一早同阿媽傾好咗）
咁又迫我一齊每個禮拜儲5蚊10蚊咁
我儲得幾次就無儲又屌九我無理財觀念

每次禮拜臨尾又係要傳個袋奉獻
同班fd基本上都係丟幾蚊落去就算
但有時係連幾蚊都無，或者唔想俾
如果就咁傳走個袋，散會會俾人捉去「關心」
所以我哋會扮嘢喺銀包拎錢，再扮擺錢落個袋度
但有時會俾人識穿，又會話你唔應該講大話

基本上5年左右嘅教會生涯
我淨係諗到關於錢

仲有樣不吐不快

唔可以拜偶像，我明
但連裝支香俾祖先都唔得，呢點咁多年都唔明
當時我亦都無理，照樣會裝香俾祖先
仲要同我講，如果你想以後少咗呢個煩惱
你應該帶你阿爸阿媽返教會信教，咁以後唔使裝香

恭喜絲打作出正確選擇

又話要愛對人？見同事做到pk扮儍！我吥！

呢個 post 帶比我好多歡笑

申利：無宗教信仰

有信仰既話其實係睇到好灰好無灰..

好信個班咪跟住返教會
另一批咪當玩完幾日 初時仲會返吓教會
之後咪失蹤

講埋自己感覺 年年都有talent show
唱歌夾band表演佔大多數 的確有人係唱得好好
真心有誠意做好件事

但最頂唔撚順 台下絕大部份人一邊聽一邊拍拍子
仲要首首歌都拍 我一見呢種行為好反感
完全鳩拍 十足十睇演唱會咁

個陣時 我諗起家駒生前講過
「表演一日未完 都唔好拍手」
（大概意思 有錯請指正）
真係安安靜靜聽吓人地唱歌得唔得

重炮？

又唔係話痴線
不過真係好撚on9

去過4c
都係跟fd去睇下做乜鳩
第一日已經覺得好on9
之後搵藉口話唔得閒
去唔到之後果啲

同個中學老師講我唔會信有神！佢反問我信唔信有鬼，我話信；然後問我做咩信有鬼唔信有神

見過最撚痴線既係有個fd係牧師個仔，同女朋友拍拖為左唔破處冇婚前性行為，所以屌屎眼，話幫條女留番個處喎
諗起都痴撚線，仲買左串玩屎眼既念珠番去玩

識玩一定玩屎眼

基督教=攞正牌邪教

揸車前車要祈禱
有次係邊揸車邊祈禱

同自己男朋友講係教徒唔可以有性行為，bj 、摸下，打飛機都唔準，但係經常落lkf 周圍食洋腸

🤔🤔🤔

唔係話佢信一個神定信一個教on9
係話佢為此而覺得自己因而比其他宗教更有優越感on9

我成日覺得啲大個先信嘅耶撚係有目的，
例如有生意來往，想食妹妹

又好難怪見親耶撚都好憎教主

睇完就知 個Logic

比佢玩個都on9既
屌屎眼仲淫賤過你破處啦
根本係藉口

佢話屌屎眼=幫條女留住個處喎
咩邏輯？寧願佢好好地話自己咸濕，之後再同神悔過

睇完都唔知佢up乜

聽得最多係信教為左幫個仔女入名校同信教可以係教堂結婚行禮

話上主叫佢做特首

班耶撚真係好撚戇鳩
唱歌咪算囉駛唔駛舉哂手又唱到喊哂口咁
每次諗起依啲野真係好心寒
點解一個宗教可以做啲野可以做到咁恐怖
相反我返天主教彌撒淨係聽神父講道同食塊餅算數
班天主教徒唔會做埋啲耶教班耶撚唱歌舉哂手既行為
利申：天主教徒 反基督教

又好難怪信耶穌嘅都會屌柒啲耶撚

多數我啲教友都係好憎基督教
我同其他巴打一樣都係同基督教敵對

我Ex，比我中出完之後祈禱求主唔好比佢有BB

呢個真係聽過無限次

一路被𨳒一路叫阿李露也

其實要先明白一件事。
基督教最根本既，係「跟隨基督，相信基督死而復活，為我地既罪而死。」
其他所有既事，例如話唱膠歌，舉哂手又喊又叫，迫你信教捐錢，係教派既問題。
所以唔係信基督就一定要做痴線野，而做痴線野唔等於信基督。真正既，最清純既「信」，只係你同耶穌兩個人既事。

所以有時見到D教派好痴線，瘋狂迫人入會，叫你一定捐錢，唱膠歌痴哂線等等，其實真係好心痛。最心痛既係作為一個信徒根本冇能力去改變。
因為真正既信仰唔應該係咁，更加唔好提基督教學校既教畜。好多人都係因為入基督學校先決定唔信主。

返開基督教教堂嘅巴打
表示一直都有對自己信仰有動搖
我接受唔到宗教霸權
自己信到唔正常仲要逼人跟佢戇鳩埋一份
唔係識到班正常教友我走咗九世

耶撚本質就係用嚟幫果類已變質嘅教會+群體維穩

呢個 post 帶比我好多歡笑

申利：有宗教信仰

其實天主教都有啲唔正常既教友
我有次晏晝係某間天主教大聖堂坐係度休息訓下覺
見到有個男人由門口慢慢跪到去祭台前
之前係耶穌像同聖母像面前跪係度口噏噏咁講野
心諗: 我信咗咁耐天主教第一次見到啲痴線佬

所以要搞清楚。係信耶穌唔係信教會。基督教重中之中係你同基督既關係，唔係同教會既關係

西都未屌就玩屎眼仲意為自己純潔

有個同學咁岩死咗二舅父，
跟住佢阿媽嗰邊大部份人都係信教除咗同學屋企人同死咗嘅二舅父一家，
跟住佢啲阿姨同埋其他舅父喺靈堂度同二舅母講:
二舅父今次死得好，呢個係主耶穌俾佢嘅挑戰，
雖然佢過唔到但係可以返番主嘅身邊
同學嘅二舅母聽完之後喊得仲犀利跟住仲暈咗

我個人係無神論者 所以好憎耶撚
大學試過一條友行 有個耶撚見我新生
問要唔要join 佢哋 認識新朋友
跟住講一堆耶穌嘅神蹟 我仲要全程聽哂
比著宜間一定會玩9佢哋

冷血亦都係耶撚嘅共周特徵

追到架巴士感謝神

最撚憎啲人扮信, 但本意係為咗利益

有人同你講你老公死得好正常都會暈

嘩呢個真係超經典，耶撚嘅典範嚟

咁你要憎好多人喎

全車一齊去見上帝

做到出哂面, 慌死人唔知嘅咪憎囉

試過中學個時番團契
咁有個星期晩上 成個團8成人一齊去其中一個團友既屋企玩
因為班人入面有d人係呃屋企人去教會而走左黎一齊玩
所以d 導師就發現左呢件事
第二日崇拜完左之後
個 導師走黎屌柒我地話咁樣做好危險
因為青年人血氣方剛 可能會做錯事
因為一個畫面 一隻歌etc. 就可能會犯錯
我心諗 一間屋成10個人大家都中三四 唔通播到有隻歌就會突然開淫亂party？定當中d女團友已經係咁放蕩一黎就想比人屌？
個個導師d語氣講到我地d仔就全部狗公女就全部無道德觀念咁
係你啊臭閪cholie
垃圾中女冇人要就屈鳩我地

有班耶撚派傳單，張野整到成張銀紙咁
一反轉寫住叫人唔好貪心，要去信主耶穌基督
屌你老味搵個星期日朝早就去聽佢鳩up
聽到一半傳左個盒過黎，見到啲人放錢落去
呢個時候我就拎番張傳單出黎

我有次同返一間教會嘅親戚行山
佢哋帶埋班離地中産耶撚
話我學投資=貪財
屌你惠母你唔貪財咁你打工把撚咩

乜人諗乜嘢

假銀紙
快啲爆邊間啦

話要去見上帝

佢再唔開車我帶佢見上帝

極右，歧視，冷血

有個係中醫度做嘅呀嬋態度差到無倫
知道你係佢教友就即刻變臉
死臭閪

清講起我又有D印象，講完第一次仲會約你下一次再傾，我又唔好意思拒絕佢，聽左三四次。

又話愛世人，為何希特拉出現殺害好多無辜既人？

點解唔出手搞掂佢先？

因為希特拉無信教囉

弟兄有冇興趣跟我返教會?

希特拉信基督教㗎喎

佢間教會教得佢唔好

我從小接觸基督教，細個都有番下教會，都基督教印象都唔錯，但之後嫌悶無繼續番。

最近無野做跟左一位朋友番教會，之後佢地唱歌會唱到跪地同喊，有D仲會唱到訓低。

之後我比佢嚇親，我以前未見過D人唱聖詩唱到咁誇張。

之後D人都NICE既，咁我都嘗試同佢地做朋友，但識左一兩個月，就發現有D唔對路

佢地平時既生活就係工作同埋睇聖經，好少其他興趣

仲有你有煩惱同佢地講果陣，佢地一定會話祈禱啦 神會為你解難，好少正面比D建議你。

有次我做錯野，想搵人開解，佢第一句就話 神會原諒你，又係無咩正面建議。

自此之後我就唔想番了

應該會自爆 不過照講
我之前番果間教會就同學介紹入啦
初時覺得講方言啊喊啊無乜野 但後尾先知係靈恩派果邊 所以蠢左兩年
然後佢係有開補習班果D既 但唔會出糧俾D老師話無錢 但成日要R 入面D信徒黎幫手教啦
果牧者係覺得幫係應份 唔幫既話又會俾說話你聽 仲要忙到PK

之後有人係拍拖啦 街外既就好似有D POST咁拆散鴛鴦唔多講 有D係入面係一PAIR既就不斷洗佢地腦要服從啊 唔好離開教會啊之類 結果係叫佢地做埋董事 所以佢地離開教會果陣都搞左一排先完全走得甩

仲有就係成日講話唔好反抗當權者既旨意 之前呢就以為佢話係耶穌 咁都算正常 頂佢個肺居然講話係唔好反抗政府 一聽到呢句之後就無再番過去

點解我見親比人屌得最勁嘅都係靈恩派

最痴線係班耶撚仲未入黎駁嘴

細個返教會聽過啲耶撚話高登係魔鬼集中地

你睇個牧師管x銘奶共奶到雪雪聲，就知佢地絕對服從當權者

靈恩派已經係邪教

我發覺佢哋冇撚人性㗎
人哋有苦難, 唔係幫人解決問題
而係話"呢個係神嘅考驗/神有佢嘅安排
難聽過粗口呀屌佢老母

對於無信教嘅人覺得
全部都係耶撚

物以類聚, 基本上乜野類型嘅信徒就會痴番果類型嘅信徒

雖然比起上面嗰啲真係小兒科
但真係好多耶撚鐘意group project 做free rider 冇時間做因為要返教會

真係好痴線

天堂如果全部都係果類人咪⋯⋯⋯😑

返教會咪又係玩

但有耶撚入嚟屌鳩其他耶撚

所以佢地唔係最癡線嗰d耶撚

佢地最尾都想你奉獻卑錢

我見過最痴線屌埋佛教

基督教再爆性醜聞！調查揭17%涉強暴 有受害人事後離開教會

咀角有冇😏

會咁樣上門既好似係摩門?

耶撚好撚多派系
好多當自己個教係最正宗
批評其他教嘅耶撚

其實都係跟同一個大老

應該唔會再同佢哋聯絡啩

同學爸爸好型

點解會知有扑野

女嘅同教友講
教友話俾牧師知

屯門某基督教中學 係中秋節萬聖節岀家長信
叫啲家長唔好俾仔女岀街bbq打邊爐玩個d
連家長準許過夜都唔俾
話咩要洗滌子女心靈 萬聖節係魔鬼既節日
唔太肯定 內容大概係咁
之後個on9訓導 係虔誠耶撚黎 走去啲燒烤場 沙灘 商場捉人
話做乜岀街玩

有冇貼事估係邊間？

蘋果動岀埋片 講宵禁令的

返教會嘅女人都係鍾意比人強姦先返架啦 好心比人搞完就咪撚扮可憐, 轉個頭咪又係約多幾個隸兄群P